臨聖誕前先鬧大交

條女本身成日覺得自己好多缺點唔值得我鐘意
佢成日諗 因為佢係我第1個 所以我先會鐘意佢
如果換轉第個 我一樣會咁對第個女仔
我成日迴避 因為我覺得諗落好煩 淨係知自己呢一刻鐘意佢就夠
平時佢諗幾諗就會打完場無咩事
今日我好死唔死屎忽痕佢想搵我傾果陣我同佢講我打緊機
跟住就出左事...
佢依家話只係想等埋26號見 見埋今次唔好見
好唔想段關係就咁完左
唔知點補救好

去搵人啦
Ex都係咁 嗰時初戀唔識安慰人
都係兜野攬落去抱緊處理

慳返好多錢

我同你女朋友好似 啱啱都同男朋友嘈咗 灰矖機

我諗住呢2日佢收工過去搵佢

佢諗野好複雜 我就好簡單
佢話如果自己係第個女仔 我一樣會對佢好
但都唔同 我專一嘛 我沉左就沉左架啦

我都成日問佢點解會鐘意我 又煩膠又無理取鬧 佢次次都話no why... 覺得佢hea鳩我

男仔專一就係咁 我條女都好任性... 我都唔知點解會鐘意佢 但我就係放唔低

我都同條女嘈完
哄到依家 岩岩先冇咁嬲 先肯去訓教

臨過節先黎嘈真係好撚on9

利申:啱啱嘈完又未撚氹掂

d on9女人成日鬧情緒真係臭閪黎

其實你大大力攬返人咪乜事都無

我覺得佢有第二個

我都想 但我改變唔到佢諗法
佢會話因為內疚心軟而拖返我
但呢個拖係拖延個拖
再咁遲早都係收皮

無啦 邊有咁易

yes.....

你地好少傾計？

我都抄撚左大獲
LONGD緊
23號就見面都要搞成咁
我真係頂佢唔撚順

抵撚死 今年聖誕一齊無女 :-

我同你地差唔多
但係我a0佢已經a3
未拍已經覺得佢好多優點
拍左仲多
而自己冇咩優點
最後佢提分左
同人傾件事先發現佢係player

希望你唔好提分
佢仲好鐘意你 加油

樓主條女戇鳩到咁都唔知俾乜反應好

你條女咁鬼麻煩既

巴打我都同條女嘈緊交 聽晚訂左聖誕大餐都唔知仲有冇得去